穩了！華郵/ABC民調：川普在佛州/亞利桑那 大幅領先

2020大選搖擺州之一的佛羅里達和亞利桑那
被政治預測網站538評選為A+等級的民調
由華盛頓郵報和ABC電視台所做的調查顯示

Florida:
Trump 51% Biden 47%

Arizona:
Trump 49% Biden 48%

Biden must win

咁叫大幅領先？ 係咪我中文太差

Bi燈

我川威武

Joke Biden一定嬴呀喂！！

大幅
以為係99 vs 1

Joke Biden 2020

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

支持拜登呀屌你老母

大幅個頭，明明誤差範圍內

誤差範圍呀

屌
Biden無可能輸啦

我登唔會輸

低調啦
我燈贏硬架

拜登嬴硬, 你想像唔到侵既hater有幾多

拜登必勝

咁叫大幅領先
笑撚左 Joe Biden你教我點輸

拜登贏啊

Registered voters in Florida split almost precisely evenly for the president, 47%-48%, Trump versus Biden, while it's 51%-47% among those most likely to vote.

In Arizona, the presidential race stands at 47%-49% among registered voters and 49%-48% among likely voters

有誤導成份喎

雖然好接近，但佢講緊係已登記選民先係47－48同47－49。

有可能投票既人先係51－47同49－48

牙登必勝！

you fake news!
biden sure win!

選舉人票大幅領先，winner take all

拜燈一定得

Fake News
拜登贏硬